{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102246",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "태백 기와집갈비"
    },
    "text": "瓦屋カルビ堅炭は太白市に位置する韓国料理の美味しい店として紹介され、地域住民の間で多く訪れる場所です。 この店は直火焼きで有名ですが、豚肉としては国内産韓豚の中でYLDという品種を使用しています。 販売されている豚肉の種類は味付け肉、ドゥンカルビ、サムギョプサル、肩ロースの4種類があります。 テンジャンチゲの種類は牛肉ヒレと牛のともばら肉を入れた味噌チゲと江原道楊口ウゴジを入れた味噌チゲの2種類があります。 他にも自家製の味噌やサムジャンも人気があります。 お店は高原結婚式場の前に位置し、周辺には太白消防署とロッテスーパーがあります。 営業時間は毎日11:30から20:50までで、最終注文は20:00まで可能です。 ブレイクタイムは15:30から16:20までで、年中無休で営業しており、祝日にも営業しています。 メインメニューとしてはニンニクたっぷり入れた豚カルビ、丸ごとサムギョプサル、牛肉の肉チヂミ、韓牛タンバン、牛のともばら肉入りテンジャンチゲ、太白式冷麺、太白式ビビン冷麺、太白式青陽冷麺、21穀米が紹介されそれぞれの価格は異なります。 250gのニンニクたっぷり入れた豚カルビは15,000ウォン、180gの丸ごとサムギョプサルと肉チヂミはそれぞれ15,000ウォン、韓牛タンバンは8,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどの市にありますか？",
            "answer": "このお店は太白市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店で使用している豚肉の品種は何ですか？",
            "answer": "このお店では国内産韓豚の中でYLDという品種を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このお店で販売されている豚肉の種類は何ですか？",
            "answer": "このお店では味付け肉、ドゥンカルビ、サムギョプサル、肩ロースの4種類の豚肉が販売されています。"
        },
        {
            "question": "このお店で提供されているテンジャンチゲの種類は何ですか？",
            "answer": "このお店では牛肉ヒレと牛のともばら肉を入れた味噌チゲと江原道楊口ウゴジを入れた味噌チゲの2種類のテンジャンチゲが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このお店で人気のある自家製の味噌やサムジャンはありますか？",
            "answer": "はい、このお店では自家製の味噌やサムジャンも人気があります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は毎日11:30から20:50までです。"
        },
        {
            "question": "このお店はブレイクタイムを設けていますか？",
            "answer": "はい、このお店は15:30から16:20までブレイクタイムを設けています。"
        },
        {
            "question": "このお店は祝日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、このお店は年中無休で祝日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店のメインメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "このお店のメインメニューにはニンニクたっぷり入れた豚カルビ、丸ごとサムギョプサル、牛肉の肉チヂミ、韓牛タンバン、牛のともばら肉入りテンジャンチゲ、太白式冷麺、太白式ビビン冷麺、太白式青陽冷麺、21穀米などがあります。"
        },
        {
            "question": "ニンニクたっぷり入れた豚カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンニクたっぷり入れた豚カルビの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丸ごとサムギョプサルと肉チヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "丸ごとサムギョプサルと肉チヂミの価格はそれぞれ15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛タンバンの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛タンバンの価格は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 550
    }
}